[立會玩撚完] 車迷轉會被撚又無前鋒討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

.

傻鳩

Unconfirmed: 有傳押後一日先官宣Bakayoko 球會需時製作宣傳短片

2h頭大電影

Bakayoko

又要等多日

印衫未

要有人入去問印bakayoko 先得

bakayoko應該去左拍外景了

邊到收到風

要返工 不了

車路士轉型拍電影了

baka快撚啲come

登鵰

最佳男主角提名

feel到baka都幾多口水乜都po一餐

路過啫

soon鏟草

leave soon

買咗飛入場參觀設施姐

比我射啦 baka

同michy肯定好fd

諗起盧卡古

買到前鋒先射

Lkk 含撚please

究竟想點
肯公佈未呀
Ig story 都po左咁多都唔肯宣

點解車仔練波咁多球員著長袖，唔熱

俾啲時間電影部做嘢喇

我轟然唔然到米蘭呢

我之前開咗post
留返下次環保

腳傷都可以周圍去架咩

你唔問下點解佢地成日夜晚十點先踢波唔眼瞓

belotti?

14至20度都ok既

高層咪以為夠皮呀
超碼簽多三件返嚟先收貨呀

baka ig條片 又咩意思

900 official

希望baka唔好撚

Belotti

係囉 有時見佢地踢歐冠凌晨2:45 3:45先開波 真係痴撚線

GMT 1400 official

第二日仲點返工

如果咁都簽唔到 真係世紀柒事

bakayoko ig 條片有psg icon

Hijacked

如果咁都簽唔到 我以後叫呀銘做金名

屌你啦

DIEGO COSTA
CAHILL
KANTE
ALNOSO
MOSES
PEDRO
HAZARD

Find a pattern.

Bonucci official

前鋒呀前鋒喺邊呀

4千萬就買到邦老c

今次會係咩片 ？

閪女人自拍流出

係呢到先會話唔値

點解蛆會賣俾糷

老師個仔咁岩病左 轉會都唔走得他國

蛆迷崩潰

百思不得其解

買撚完中場 買前鋒未

[black]
巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

[/black]

其實都未買完 馬迪走都要入多件

Ayi+Remy打成季

A迷射到軟
我地就等到軟

幾時有人話唔值，50m都唔放，
轉個頭40m去益米蘭

Chelsea not willing to meet £30.8m Danilo asking price. #CFC (Standard)

AZP打RWB咪得

咪係

買撚多一件ST CM LWB
再有餘錢先買其他位啦

之前有人話貴又得幾年又老

無突破能力係爭d

我地最急切唔係中堅 做乜要浪費金錢

matic 加錢換Sandro 啦屌

佢唔想出國講經咩

仆街祖狗仲話開我地6,70m，屌你老母撚我地

唔係唔買呀 係球員自己都渣唔定主意走唔走

有bid過

Sandro想走蛆都唔會放啦
蛆都唔想一個轉會窗走3個後防啦

唔係米蘭會10m 賣返條友比祖咩

Sandro 未話想走牙 佢未決定

10m賣返迪迪仔比祖狗，
即係30m搞掂邦老師，玩Fifa都冇咁抵

咁放隻文迪蘇傑黎都好

銘囝你好彩 唔洗自殺

最緊要都係前鋒

一早話左done deal
下一個應該主力攻前鋒同Sandro 了

高層：我地咁叻 簽到Bakayoko 放假

9up下
覺得文迪蘇傑都好似幾好
起碼好過Llorente

嗰陣係同vvd比喎 點估到中途殺出個迪加

諗起完左季之後
又 Lukaku Morata Sanchez Bakayoko Walker

其實如果簽Vietto戈類前鋒會唔會有用

如果打包 華迪 同 馬列斯，
有冇可能呢？

老實講 我覺得要買ziyech

呢條仆街條真係好撚識吊人癮

官方

又有quiz做

JJJ

要拍片了

其實我地高層都叫好過祖了
人地連主力都賣 起碼我地賣果d都係後備

舊年賣完妹巴都入決賽

用魯加尼掛
不過人地賣人都可以屈意甲

賣完主力都係意假最強

下年仲係再講 人地米蘭復興

好過無

說好的一字排開

買咁多人都要夾嘅 蛆最少屈多一兩年

青訓一字排開 再分配去其他隊

拆李城骨

baka

有冇新消息？馬迪係唔係到宜家都唔肯training?

本身話要簽五個人 前中後龍閘 屌下屌下都就嚟有八成啦

但最難買個兩個位冇聲氣

買到但係陣容深度仲薄左

原有陣容簽五個同賣走哂簽五個

馬迪 dc走 買5個邊到夠

儲住d錢先，等其他球隊買得七七八八，先用難以拒絕既價錢買big name, 想 hijack 都hi 唔到，一定係咁...

yes 到1/7/2018 一字排開影相

5個係無base on matic同班青訓走
依加走埋..要7個先夠
卡巴
巴卡
老迪加
新中場
新前鋒
左右翼衛
左右翼

有無人覺得baka搞咁耐又話獌hijack又剩
只係膠層既大龍鳳睇落出左力買人黎掩飾買唔到盧卡古既柒

講真
高層買到Belotti/Morata + Sandro + 一件有質素既CM (馬迪走既話)
我寫信讚揚佢地添

ziyech

荷甲 不了

買到達子/Sandro我自殺

仲有你揀？

仲講買人？

開季前仲夠11人都安慰

都係個句 Belotti我地出70m價
AC一定唔夠我地爭
拖連奴on9先會唔放

買Belotti應該頂盡80m搞掂

買lkk果陣 高層應該都係咁諗

LKK證明哂自己
Belotti踢得一年好波
一陣下年佢柒咗咪賣唔出好價？
拖連奴呢d球會唔會同錢作對

不過車同意甲球員或意大利領隊個風水幾夾
成功率都算高

好難講
意甲啲球會成日圍內收順好多

車仔有幾多年冇買過意人

Alonso咪意甲人

A朗唔係咩？

How about 軍刀 & 古惑佬？

就係意甲球會圍內會收順
咁AC一定唔洗用70m去bid Belotti
但當我地一出價 AC即刻無得玩
因為AC會覺得一件本身佢買只需要40m既前鋒
用70m買係唔值既
加上佢地已經有Andre Silva

Sor 睇錯意大利人

Baka點樣呀

Tmr official
講係咁講

領隊就係，球員有冇成功例子？
我淨係記得軍刀...

法甲球員就夾，好似係

拍緊片

sandro有無跟蛆操練

魯迪加演賣衫，
我估藥膏會演旅遊大使

佢真係好撚有霸氣

Pass左medical
Maybe一陣官宣

維埃里，蘇拿，迪馬提奧，古列治，古迪仙尼...

90年代意假勁過而家幾撚多
完全稱霸歐洲球壇

琴日又話今日

老師尋日仲一齊操緊

今日又話聽日

下年7月1

上次超人都係11點幾官宣

未拍好片冇驚喜喎

除左褲等11點

以前不時都簽到big name
依家乜柒都贏過又有錢反而乜都無

除定褲啦

拍幾耐都有浸柒味啦

快啲啦
會係8定14

車D PR真係出名柒

鏝又鵰一單

walker?

dnlm下季買manc冠軍先

係
影埋相
50+3

Mc如果禁都拎唔到英超死左去啦

點解人地買人可以咁撚快

冠軍係唔需要急

其實鏝都係買第三件 只係垃圾車瘋狂放人
先比人感覺其他會好多轉會

Mendy Next

達拉保拿

但係人地嚟緊應該仲有
我地嚟緊就dllm

50m都可以當散紙一樣咁fing

鏝如果買埋文迪 成條後防加埋用左差唔多成2億

好型 吾皇feel 迷baka

今次老豆帶個女去印波衫

其實走左咁多青訓依家英人點搞

開始覺得巴卡好煩

Kg

英人位法比 雞曉 摩西 英人位可以註冊多個
球會青訓就得天神

開季用Baker啦

50m點解唔一野轟落去
淨係係到等sandro

咁貴點買啊，緊係30m擔泥佬抵玩d啦

原因就係對方係熱狗
唔會賣人比車

簽Eba 算

△

仲有咁多時間急乜野，又唔會唔簽人既

投降啦
雙曼買人個速度

鏝咪又係買左3個
獌得兩個
我地聽日都有bakayoko啦

Fb個個都笑鳩鏝用50m on9
係咪平行世界嚟

破紀錄架喇

人地放咗幾多人我地放咗幾多人先

Official 未呀，唔想再空炮呀

屌 簽big name真係要快狠準
你睇米蘭 曼城 曼聯
特別邦老師如果24小時搞唔掂
40m呢個價實引到成班人托價
高層真係學下野啦

究竟前列除左曼城，仲有邊隊會賣人比車仔

老師由傳，到done deal 好似唔洗48 小時

就快啦 11點半

我地放人同買人個速度調轉就好

利

哥狗 摩佬又cv加成 曼市敵對球會又比倫敦少
買人應該易d既

車官傳簽約

屌緊張關頭就官宣同salter續約

Chelsea in danger of losing another top striker target after Lukaku and Morata. Belotti reportly will reject their approaches and try to secure a transfer to his boyhood club AC Milan. (CDS)

青訓續約有如強援加盟

一個不剩

正路啦
黎護級咩

咁佢淨係講買人速度咋喎

屌你老母拖連奴有錢都唔撚要咁串

冇哂前鋒消息唔知班垃圾等緊乜

路蘭迪 ？

講質人地都高 sliva walker lukaku 而且本身個陣已經好勁

等護級搵希蛇出山

一隊決心組軍衝冠
一隊賣到無人開操
白痴都識揀

事實證明班高層係弱智 放走哂人 又唔係傾掂哂轉會先 真係以為英超冠軍個個狗沖黎加盟

迪斯高？

應該等緊米蘭出錢加人offer

盧卡古 莫拉達 再變比洛提 再迪斯高
最後得返落難迪

ayi 機會黎啦

痴線啦 最尾Ayi

奧巴美羊都要殺啦，唔係真係前四不保

Like this

都無咩可信性高既source傳我地斟緊belotti

車狗前世做咗咩衰嘢

有無杜奧巴電話? 必要時call佢出山

都半退休踢養生波啦 咪麻煩巴哥啦

有無哈索賓周電話

買唔到好心快手買其他啦

還店想買果d全部fail 哂
真係唔急了
最尾等驚喜算 可能有

zola?

Joe cole?

Yes
其實我覺得佢同james一樣只係我地ff
同埋而家完全無可靠既針話我地bid前鋒

Matic and Costa to be left off Chelsea's pre-season tour as they attempt to seal their exits

MATIC呢件反骨仔

季初ff ：Baka, van dijk, Lkk , Sandro,
而家：Baka, rudiger, 奧巴馬(?), Danilo (?)

理想同玩實都差幾遠下

我相信BAKAYOKO會係我地最後一簽

Baka 加Kante 中場真係玩晒

睇下佢係咪真係去獌先再屌

你個而家都係FF緊 幾時醒

放去祖啦 好來好去

唔去曼都係養唔熟，去曼直頭係反骨

Having missed out on Romelu Lukaku, Antonio Conte is now demanding £150million for two new strikers to strengthen his forward line. [GdS]

150m買到who

其實就咁既
依加隊波如無意外
開季果幾場連後備都唔夠人放落去

唔理去唔去獌
咁既時勢連練波都唔夠人,而佢嗌哂要走人
已經好睇唔起佢
我覺得車而家都唔會想放佢去獌

吹水啦150m

上季試果啦 攻又攻唔掂

LLORENTE+小豆
小豆 1X M
LLORENTE 13X M

抵

車放人係唔會理係咪去同國球隊

傳緊車仔連斟標價€30m既danilo都要講價
我就唔撚信會有150m買前鋒

Kenny Tam ... 其實咩事⋯?
就快賣夠一支球隊了⋯
定準備大手買人？

KENNY GOR都會有野唔知

問題係LKK比獌咁hijack法
如果仲放matic過去真係咩面都冇哂

青 靠你撚

無左謂啦
今年車仔轉會已經係垃圾
賣唔賣都唔會有咩改變

重溫一下
Chelsea
IN

Antonio Rudiger (£34m, Roma)
Willy Caballero (free, Manchester City)

OUT

Ruben Loftus-Cheek (loan, Crystal Palace)
Ola Aina (loan, Hull City)
Todd Kane (loan, FC Groningen)
Kasey Palmer (loan, Huddersfield Town)
Tammy Abraham (loan, Swansea City)
John Terry (free, Aston Villa)
Nathan Ake (£20m, AFC Bournemouth)
Bertrand Traore (€10m, Lyon)
Fankaty Dabo (loan, Vitesse)
Asmir Begovic (£10m, AFC Bournemouth)
Dominic Solanke (free, Liverpool)

真係世界級 開左轉會先半個月

只係將上年重建堆遲一季

walker去鏝斷左熱一邊翼衛都唔差既

今年都叫重建？
連屎都無舊，點重建呀睇過

仲有錢賺添
250m 收息都幾和味

Bakayoko其實仲差d咩先done deal

拍片

官宣片

啱啱update咗個FIFA嚟打下，唔好話四線，聯賽都唔夠人用

😳😳😳

We are selling team

等緊baka自己sd cv嚟搵工
同等緊摩納哥邀請車狗報價

暫時仲係劏車

佢twitter個icon又轉返摩納哥相

Medical fail

最後morata同奧巴羊揚都會黎哂車
我決定親自出馬同佢地傾了

Real?

唔夠錢 起碼1500m先夠

150買到d咩人

係cobham個ig story冇左

唔係真係fail左咁柒下嘛

同埋profile 寫返professional player at As Monaco

真係好似fail

又空炮？

本身個icon係用國家隊衫 而家轉返球會衫

王子出口技 老鼠換電話佬ok?

老鼠又燈左

過到黎倫敦先話空炮 ，
搵人捉住佢簽紙唔該

😂😂🤣😂😂😂

應該唔比咁快公開姐

Fail體測點簽

玩撚完未呀

青 你又話pass左嘅

似係啦

又空炮

唔撚係fail啊？ 咪再空炮啦

好地地又轉status同icon

其實baka呢條友好鍾意撚人- -
你地又成班比佢撚

開始覺得哥碎上季專登讓賽
今季班主即刻無限金錢買人

twitter班友都呆撚哂

Get French Football‏ @GFFN
L'Équipe journalist Bilel Ghazi says that Tiemoué Bakayoko is still yet to undergo a medical with Chelsea. (1/2)

Ghazi on #lequipeMercato: Chelsea have asked Monaco for additional documentation, which they have not yet received. (2/2)

最後原來係留低

又玩fax機

屌咩年代呀
Send份野搞咁撚耐

Antonio right now: "Can we activate Chalobah's buy back clause right now?" 😂🐸 #bakayoko #cfc

呢個好笑

ok

數鳩毛

真係你睇人快

Monaco have said they won't sell both Bakayoko and Fabinho so it looks like Monaco are waiting to see if the offer for Fabinho is real

唔會依家先俾人hijack掛

呢個最似
係就仆街

體測左成個月
原來無做過

又俾人撚

又集體炒車 藥膏撚出禍

好野 空炮

石頭事件再現

baka都簽唔到干地應該執緊行李

Rubbish car

屌你老母做乜撚野

定啲黎 車仔唔想佢私自公開姐

聽日冇官宣我炸爛Monaco主場

石頭係比拖肥撚姐，
交左轉會申請，Last出到50m都唔撚放

帶埋mbappe黎

點解可以咁on9 測成過月 原來又未測 文件又未到

啲法國閪搞一個都咁撚煩 咪撚黎多個

冇可能啦屌，如果冇出手既話，
Baka過黎倫敦做乜鳩

屌煩過閪 咪撚黎添呀咁高竇
#bakayokoout

參觀下啫

車狗又比人撚

佢家吓黃色衫 又變返綠色衫 又變返黃色衫 驟眼望吓好似綠色衫

邦老師做埋隊長

咪撚玩啦，Monaco係瑞士開操緊，
Baka今次過黎唔係簽紙我直播食屎啊

無所謂啦，本來隊波都冇隊長架啦，
重建緊俾佢做仲好

想睇AC重生

就睇下垃圾車聽日條片有幾撚巴閉
片入面應該有齊幾個月前到而加車迷俾佢撚狗既留言

你食定都得喇

買唔到Bakayoko既話，你地下季都等食屎啦

清咁淡定

嚟到見到連練波都唔夠人，即刻偷咗張fax

有冇巴打平常心看待黎緊果季

離哂訓練場都簽唔到
下季唔撚睇啦

呢個真
baka黎到:冇人既屌

baka twitter 仲follow緊車
我覺得係球會要求保密多d

聽朝訓醒就知結果

雲加: I know that feel brother...

笑撚死
真係天皇巨星咁

Conte: 算多啦，有幾個等緊車嚟接佢地走

Bakayoko has passed his Chelsea medical, deal to be sealed Tonight. #CFC ( @mohamedbouhafsi )

baka呢單deal真係好fun

可能連hawk都撚埋

一日唔Official都唔信
比人撚左成個月啦

Passed都無用，文件到咗未先

AC Milan have today made an improved €80million bid to sign #Chelsea target Andrea Belotti. Tuttosport]

仲唔搶, 唔係又要買啲垃撚圾返黎當交貨下嘛

佢好型 要同佢大戰三百回合

Vadim Vasilyev would block the transfer of Tiémoué Bacon in Chelsea. The player has deleted his photos in Cobham. [The team]

Chelsea would have requested additional documents AS Monaco that would have not been sent. No VM passed. [@BilelGhazi]

He finally passed and failed his medical. Follow in the next episode! [via @MediaShaneBurns]

New episode of Tiémoué Bacon in Chelsea! The player would have passed his medical this morning and would sign tonight! [@mohamedbouhafsi]

屌你老母 呢條友真係好有趣
我決定下季第二件波衫印佢

Piazon有約續

hawks佢成個轉會窗到而家呢刻都比車狗撚足咁耐

留定人下年打英冠

點解仲續 打極都係英冠

係所有車迷都比撚黎撚去

好想改名做bakayoko
愈黎愈鍾意呢條友

Siuma都要簽啦依家

銘仔唔好再燈ok ?

你用返中国名啦屌

切切黎香港

Piazon 應該又走了

以前好鐘意佢 覺得似卡卡

靚仔但浦精

一日唔Official都唔信

AC Milan究境有幾多錢

呢啲真係老字號大球會
頹左咁多年都話買啲人就肯嚟
連個個都以為係非賣品嘅邦路斯都買到

世三

做咩？

dnlm facebook又係到po埋d where does ____ go嘅片

thorgan

我幾時可以上車

上緊車去機場番摩納哥

Bakayoko=心戰王

We are just awaiting the signatures for a deal that will send Bakayoko to Chelsea. The English club will pay Monaco 42 million euros plus bonuses. The agreement has already been reached between the clubs and the papers are being finalized.

信唔信最後垃圾車會是旦買d垃圾前鋒番黎

Bony

咁都簽唔到baka
仲柒過羅寶奴/柏斯托尼/亞古魯三單加埋

Sandro

車買bony真係唔奇
都叫踢開英超，又大大隻

一定買d超廢黑腸

Btk+bony+ayi 打4線冇問題
最多加個落難迪比你做後備

Btk其實唔差 但一定好貴 價錢同級數唔成正比

啱哂大Sam戰術
燒咪勁到喊

平平地買堆棄將玩下幾好
車仔出名前鋒墳墓
你用到成1億追個lkk達仔都係有賭博成份
如果btk bony唔貴既話值得一試

咁回購我好過啦

愛回家

玻璃腳 不了

不了 btk明顯中下遊料 bony直頭連中下遊都踢唔掂

過唔過到FFP

baka 呢？閪女人收埋黎搾汁？

依家扔一億去activate Belotti 個release clause
我都怕佢揀AC

玩完，baka去番機場

Heathrow Airport

好野
2個中場中開季

今個轉會窗俾人撚化咗幾多次？

Get French Football @GFFN

Tiemoué Bakayoko to Chelsea: finally all done! Announcement tomorrow.

#Chelsea’s €70m offer for Alex Sandro was their final bid. The move now looks impossible after Bonucci’s departure)

搭多件matic啦屌

有喇掛

快d官宣啦

追第二個目標啦

食完飯follow ig姐

如果搞左咁多野都無真係

左翼衛都有好多其他目標

例如

好心你地啦
成個毒撚咁留意baka ig/twitter like d乜
十足十d 小毒撚望住女神fb一樣

Yes 我係小毒撚

收皮啦 我屌女多過你

真人又毒又柒

Alba Gaya Telles

買唔到最頂級姐
咪退而求其次

頭2個買到其實ok

艾巴廢左好多首先 telles 級數未明
Gaya 雖然我都好鐘意但係太瘦
打英超無咩著數

咩撚都無

好過唔撚 bid然後用返baba and kenedy

迪斯基里奧點睇？

依家需要有速度果d
其實艾巴好岩洗

好似係Bonucci 去AC 嘅side deal

巴卡仲未搞掂 高層究竟做咩架

高層手段真係高
由當初個個都嫌棄baka
到而家個個爭住j

Chelsea offered € 70 M + add-ons for Alex Sandro, last official bid. Juventus turned it down. No more chance after loosing Bonucci

我都想佢出國

屌 達子90m咋
出手未呀
依家最平反而係佢

賤種祖
賤種愛
兩隊等空難

鍠根本無心賣

瞓咗成晚仲係乜柒都冇？

訓多一季先啦

當你出到90m佢就開100m架啦
有時d野唔係你出到價就買到

Baka一日唔Official我都仲當佢撚緊我地

叫緊干地去教摩納哥

訓醒仲未簽到

屌你膠層，賣人就咁撚快。買人就好似撚雀咁撚

明知俾人撚都要bid架啦今時今日

玩撚完未呀！！！

Tiemoue Bakayoko has passed his medical and will be announced as a Chelsea player on Saturday. (L'Equipe)
今晚應該官宣啦掛

前鋒點搞好 死局

點解要放個平d去AC唔放個貴d去轟

到今晚又話聽日架啦

因為邦老師同屌帥不和 一定要離隊
但佢又唔可以出國

都話佢個仔有病唔想出國

軌: 咁出120M轟落去啦西女人!

對於前鋒位我好撚絕望

惟一值得開心
今年唔使見到aina喇

ayi

根據閪女人釋法
車路士既時間標準，不等於一般人存在既時間標準

好心就收皮啦班垃圾
等到人地賣左bonucci先黎提升報價
同盧卡古一樣，有心做show比我地睇？

之後就會85m報價達仔
又扮到差少少買到

建球場，險簽，買唔到一線球員，幾個條件齊晒
不如請埋雲加啦話晒佢咁有經驗

亞衣打正選
再高薪買個小豆做後備殺手

話是話 , Hawks 啲轉會係邊睇?

ayi從來都無機會比過，又話買個前鋒番來 踢佢做 89分鍾男

Bakayoko Morata belotti alba Danilo

Belotti比AC買咗啦

matic換張伯輪有得諗
總之咪比條反骨仔同摩狗團聚就得
係合約度講明阿狗唔準賣比49000

雲爺爺果陣試陣都用張伯倫打翼衛 , 果陣都唔錯嫁

Buy ibra la diu

斷腳啦屌你老母死契弟

前鋒由自己揀
變左人地幫你揀

條友似想去獌多

Btw都唔知算唔算反骨
事實係摩狗一手帶返佢黎英超

世界盃年想要出場時間，但塞爾維亞都無乜防中啦使乜驚

一陣晏晝baka官宣

Free SNEIJDER

趁鏝咪買到 先下擲筆錢bid mendy好過
Sandro一定空炮

已經聽咗幾個禮拜，幾時7月1 ？

唔知dum左幾多錢拍baka個電影呢

咩呀 Sandro 喎
我講緊留返老師喺蛆放Sandro過黎
蛆咪收到更多錢

去阿度威脅點都少d

而家老師要走但又要留國

唔明果個係你
老師同屌帥不和 一定要走
祖記唔想放走晒d後防
所以老師去左ac 祖記就唔會放辛度

我響祖區睇話傳緊馬迪

尋日2000個球迷圍祖記總部
再放真係死得人

仲好似變意甲最高薪 幾年前都仲係膠邦

呢樣野已經無可能成立

總之唔好畀佢兩隻狗父子團聚就得

sandro門已關
唔洗再諗
慢慢拖既結果

叫祖拎人黎換啦
大把撚錢

今日無官宣我直播對住欣宜打飛機呀

哦原來係咁
咁軌買人真係永遠咁多阻滯

魯迪加放假放到幾時

對垃圾車高層嘅效率咁有信心

咁我寧願聽日先官宣
想睇你打j多d

咁咪即係一場preseason都冇份踢

GAY

你想J 欣宜就早講啦

不如簽國米個巴西仔啦
上個巴西仔好似古天奴

其實巴卡就黎硬.. 不如諗之後買邊個前鋒仲好

喂喂
收皮啦喂

Sandro 單deal真係唔關高層事啦
係球員一直未肯表態

靠擔泥佬啦

車咁衰都無人圍

簽到前鋒既話，抽三位手足用電鋸幫佢地割包皮

邦路斯個仔有事 唔想出國

曼聯搶左目標唔會放
祖記唔放辛度都唔會放

總之no sandro no talk

識唔識拎馬迪去換辛度架
如果點都唔肯放辛度，仲賣馬迪過去？

到今晚同你講巴卡約高體測FAIL

唔放佢去祖 唔通放去獌咩大佬

Agger 總之唔好放去賤種獌就得

車仔叫價45m
我覺得30m已經係祖記既極限

死乞兒屌你老母
賣返去塞爾維亞啦屌

反正今季轉會有錢都唔識洗,不如留來支付人工雪鳩D 25仔

奧巴馬照殺

巴卡加盟同一國兩制一撚樣

馬迪去做獌狗的話一定追撚住佢嚟屌
如果去第二到就唔撚洗理佢

我覺得車仔應該唔會9到放比獌

球會實睇球員意願先
希望呢單係例外

最撚谷氣係上季打到咁垃圾都俾足9成正選機會佢,
依家一個屈尾十就堅持要走
法比無正選都有鬥心打併返來啦

be positive, 人地話唔定係知自己廢唔想拖累垃圾車啫

馬迪想走原因係咩
利申:想佢lan

agger 欣賞法比有心踢
matic除左入左球世界波都唔知有咩好

可能干地都有sms佢

擺明係呢個原因啦
垃圾車係咁要佢出醜
搞到人臨老唔過得世

HAWKS果度仲有人話馬迪今季打到返生,同KANTE係黃金中場組合
哇屌,KANTE CARRY得幾辛苦

睇個款，
又係想 平買 貴賣。
年年都係。
壓人價就踩到地底泥，
普巴就吹到外星人咁。
上年指 馬迪只值 1500 萬，
得我一個人力保馬迪⋯
結果今季雙迪組合即時返生。🤥

真係辛撚苦哂

軍師話: 曼聯搶左目標唔會放
祖記唔放辛度都唔會放

總之no sandro no talk

佢老味平行時空

屌你老味
妹迪同迪狗一齊踢落預備組啦
25仔

Borussia Dortmund open talks over Pierre-Emerick Aubameyang's future. It's understood Dortmund now keen to keep Aubameyang at the club due to lack of options to replace him on current market.

乜都冇哂

WELCOME BENTEKE
WELCOME BONY

bakayoko official

講真用ayi 是但執件後備

馬迪:我只係摩佬教徒 從不支持車路士

如果法比後生幾年，馬迪無機會出啦

Bony都有人講
條友廢到一個點

remy定bony廢d

波波池以d垃圾page都有人吹奏 有人j bony 有幾奇

邊撚到official?

lihkg official

屌你老味.等我仲即刻開嚟睇
自己友都撚埋一份

j小豆打後備係咩玩法
人地肯打後備就做撚番獌狗啦

第一眼睇仲以為你係個條kenny

LKK事件撚得車咁開心
買件棄將倒戈入獌波剷佢草都好

咁買vps算啦

今晚官宣baka體檢失敗

簽Sneijder算啦

便秘式簽人

今年應該全部Nike 3rd kit都係玩迷彩
我地黑迷好型

係咪全部前鋒目標準備收皮

Belotti firmed啦咩？

就firm

firm 去AC

人地過都過AC啦

對不起馬迪，你屌我，我完全接受

我覺得簽到sandro機會大過belotti

sandro 唔會放啦而家

好羨慕puma今年作客黑金

Mikel Ivan已滾蛋

所以belotti咪更加無可能囉

真係轉會中既終極笑話 廢車

簽黑碧返來撚49000

玩咁大？

幻覺嚟架啫

人地簽人傳完都唔使一個禮拜搞掂
Baka搞左成兩個月都未掂

簽到就得啦 車都成日做快槍手㗎啦 尾段時候

就好似屌女咁要享受過程

FB班傻仔又贏btk bony任我地揀

射唔射得出都唔重要

唔好啦 ching你都幾燈架。。。

好期待baka kante呢對組合

鍾意車仔嘅應該都係傻

點解我要咁傻

據英國媒體《鏡報》稱，車路士非常接近簽下多蒙特前鋒奧巴美揚，轉會費將會達到6500萬英鎊。

《鏡報》認為，車路士已經決定將迪亞高哥斯達出售給他的老東家馬德里體育會，所以不得不去尋找哥斯達的代替者。此前，他們試着追求皇馬前鋒莫拉達但是沒能成功，現在他們一心想買下這名28歲的加蓬前鋒。

迪亞高哥斯達與隊友馬迪都沒有隨車路士去到亞洲，他們都將在這個休賽期中離隊。

如果多蒙特願意放走奧巴美揚，那麼他們也必須在鋒線上有所進補。據悉，他們非常想簽下阿仙奴前鋒基奧特。阿仙奴為基奧特標價3500萬英鎊，但是法國人似乎更願意去愛華頓、韋斯咸和馬賽中的一傢俱樂部。

此外，車路士已經停止了馬迪轉會曼聯的操作，他們更想把馬迪送去阿仙奴以此作為簽下英格蘭快馬張伯倫的籌碼，但是阿仙奴主教練雲加對馬迪並不感興趣。

鏡報 = 此post 已完

28碎

要隻老左嘅跑奇做咩

比人撚得多買隻返黎撚下狗

而家糷踩行油想發圍 度縮軌冇撚得鬥

之前個個都話baka係後生馬迪 傳波廢 冇腦
而家比人撚完幾鑊就濕撚哂
一切都係marketing同pr

洛賓回家好嗎

拖咗好耐

其實我唔介意等多日

Chelsea have submitted a €100 million (£88m) offer to Juventus for Gonzalo Higuain, according to reports in Italy.

Read more:

做咩車祖對對方d球員咁有興趣
祖買左大盜又追法比馬迪
車追sandro 邦路斯 丹狗 西瓜

仲傳祖狗主將
再賣真係暴動

大肚腩要嚟做咩

同等價錢買Belotti

係買都唔買斜恩啦 咁撚on9

我以為傳美羊都夠on9啦 傳斜恩

每個星期簽一個
1/7 卡巴尼路
9/7 Rudiger
15/7 Bakayoko

又做show

如果每星期簽一個，咁7月1日總共簽咗幾多個

唔好煩啦 150m 打包多仔同些路迪既丹比利

真係想買都就出高d, 人地買返嚟都90M.

掂啦

開始亂傳人

你真係訓左好耐喎

出返黎冇耐

Chelsea are facing Fulham in a behind closed doors friendly today. #cfc

咁神秘做乜

屌 依家班高層完全假報價
有呢筆錢點解一野all in落達仔到呀

試打無鋒陣

買左belotti sandro試陣

建議conte bid de sciglio 左右閘翼衛中堅都打得 有埋說明書

On99
係
安 Dllm 柏度

牙朗 干提 dllm. Moses

Luis Cahill. Azp

人地非祖不去
Ac同祖仲有居子協定

100m 買個回塘3張野前鋒 果陣又唔買lkk morata

條閪女人真係弱鳩智

莫拉達人地鍠由此至終 都無諗過賣
只係莫拉達單方面想走

星期一返工都未見到official

我唔信有君子協定

如果呢個價買佢真係弱智

100% Fake，唔係信啊

冇既話就唔會咁抵啦

依兩隊都係大乞兒
君子協定笑死人

而家得祖係乞兒

太陽報近日披露，車路士前鋒哥斯達說出來當年車路士隊更衣室裡的一些事情。
哥斯達說道：“我當時被一些人影響了，他們私下里對主教練與隊醫的事不滿。我當時很生氣，認為他簡直就是一個壞蛋；如今我才知道他是一個多麼大度的人，壞人留在了這裡。”
“我知道他無法原諒我當年對他所做的一切，在我危難時他總是保護我，可是在他最困難的時候我卻丟給他一件訓練服。”
“我離開是因為我發現自己做錯了，他們發現我不能對這件事有清楚的認識。跟我有一樣想法的人也踢不上球，只能選擇離開。”
“願他一切都好。”如今事件的主角都離開了故事的舞台，策劃事件的人擁有了那個舞台。在足球世界裡，這樣的事情必須要面對。

[size=6]又要捉鬼[/size=6]

真定假

太陽報

a米都乞兒
你就真係笑死人

連友賽富咸都要神神秘秘 唔通有咩驚喜

今季之前呢

人地今個夏天一早已經大手搞
你就拎人地未有大水喉個陣黎講

google完都搵唔到篇野

official簽左人了

屌你老味簽左大力神

今晚場波會唔會有HIGHLIGHT

竟然冇睇到ladies

仲諗住係幼幼，點知一開見到個女人

心已死

突然靜晒

心淡

無野好傾
等開季比人sm

今日喺街見有人著緊車仔新波衫
true blue

唔好咁啦
上季初時都無乜期望

不過鏝城真係好撚勁

說好的官宣呢

其實我驚熱刺多啲，同埋阿

阿狗依d垃圾就算啦
成唔到大器

熱狗轉大場
不過垃圾車護級 唔洗理呢d強隊

諗兩諗，用70-80m買黑羊同Belotti，
不如轟落山狗度好過

根本垃圾車出幾多錢人地都唔會放比你同球員都唔撚想黎

山狗....唔係你有錢就得

路經史丹福橋 高層我屌晒你地老母

唔好比我睇死鏝狗用50m Done Deal

猁前場:沙拉,古天奴,拉蘭拿,法明奴,屎毒,奧歷治
獌前場:馬迪爾,MK,馬達,華舒福,LKK,羊格,連加特
鏝前場:耶穌,阿古路,唔訓,B施華,D施華,屎達寧,SANE
阿前場ZIL,山狗,拿卡迪錫,基奧特,禾托柒
熱狗前場:拉美拿,艾歷臣,簡尼,拳王,贊臣,施素高
垃圾車前場:阿衣,柒頭,柏度,武神打,世三
都唔知點鬥

Marina:用20M買Austria Ibra ok?

Sandro 續約

轉會消息明日復明日

人地都有青訓j下 我地
250m轉會fee係咪陰司紙黎

妹迪換山狗ok?

Matic加70m換sandro啦
橫掂matic根本負資產
我唔撚信唔放
利申傻撚左

Moussa dembele ok?

由lkk>morata>belotti>meyang>?
會唔係btk

想要張伯倫打rwb

買埋renato Sanchez ok?+Alexis

無得睇奧寶打J

我地幾時又整返個先借後買大法，
仲要出口術提早免簽

山狗重要得多

世三>>>>all

要到10月先出得仲要唔知狀態幾時先回復幾勁都無撚用啦
等佢回復最佳狀態果到已經唔知失左幾多分

前4已經係最高要求

只係要求唔好柒過今年李城

前四係基本要求啦屌

世三應該唔洗10月先出

買到baka實有前四

你前場咁GE垃圾陣前6都難啦

等佢膝頭傷好先講啦

冇前四就唔合格啦

迪加去左東京

人呢咁

個陣左翼衛中場前場都0後備真係那來的自信
季初頭10場拎到15分已經好好

我轟又比人撚

起碼要多個箭頭 翼 攻中 閘

只求前八

Baka條冚家拎今日做乜唔update ig呀

撚得太攰，要抖抖再撚過

又想俾佢撚?

未諗到新招

柒頭安 阿衣 柏度
以條攻擊線廢到
仲要9月中歐聯開始
有15分已經好樂觀

拍緊片牙

71已經簽咗 唔洗急

ayi goal 1:0

係咪練緊黑暗兵法 要閉門作賽

Where is Bakayoko

好想睇波呀屌

文字直播都冇

霸氣藥高呢

Ching 邊度有得睇? thx

同Morata Sandro Daniao 美羊一齊拍緊電影

pm 會員P.Cech

練緊卡巴尼路打前鋒

干地踢返防中

我看見了輸波

我看見了星散

樂觀d 防守應該ok 係進攻力好低

等1個鐘後官宣

前意大利國腳復出

等睇電影

強援

[Official] Luiz 轉投曼城

Douglas Luiz

希sir 官宣未

整好條片未呀辣殺

有得睇咩
定我真心左

好想睇龍虎切

回購返世三細佬有冇得諗

下星期可以追切

bitcoin 穿$2000
殺哂啲支那佬礦佬佢

where is baka

無左個回購

官宣未

驗完個膝頭哥未呀

奧寶開live未

爆破啦

屌你老母

...

我係車仔球會做果個親戚同我講
會5點官宣bakayoko
已經準備好哂

5點

倫敦時間

人地收工時間

射咗！

奧寶 可以上水啦

終於

英超西波時間果陣都係咁啦

9up下就官宣左

Finally

終於..
下個belotti

bakayoko 14號

史上體測 測得最耐既球員

Welcome Bakayoko

好想幫佢含
baka

本身買定西瓜去城門河搵你

忍左咁耐終於J得

終於印得佢波衫
呢條友我十分鍾意 印硬

轟ig story

Done

點解咁like?

教材級公關
令到大家一致期待

條片呢

撚哂全球報紙佬咁耐
真係好有趣

著14

相信Belotti Sandro Veratti 好快都會黎
一星期一個

終於數完鳩毛

屌就笑鳩奧寶TIM

屌 好撚爽 終於簽到

吊癮大師

射得出啦

轟ig story算唔算

今年印硬baka

希望佢唔好剃鬚

咁嘅濕鳩片拍成日？

最重要既前鋒同左右翼衛都係未有著落

終於都比佢撚完，下年就靠baka撚番哂其他隊嘅中場番黎

屌你呀搞咁耐冇片睇既

前鋒？翼？翼衛？

中場都要

BakasBlue

射晒俾你喇Baka

好撚期待 Kante 加 Baka
簽埋前鋒加左閘

前鋒緊要d ,左右wb雖則未簽到人,但留低既都起碼係上季正選

(護級來講夠了)

剛剛先數完鳩毛咋

baka個樣咁有霸氣
唔踢得都嚇得啦 J ed

baka ig已經轉左chelsea player

‘I am very happy to be here and to join this great team. I have grown up watching Chelsea. Signing was the natural thing for me because it is a club I loved very much in my childhood.

True blue

BAKAYOKO唔知上唔上到YAYA個LV

射到一地都係啦
快啲出埋條片俾我射多Q

前鋒呢屌你老母

btw條世紀宣傳片呢?

笨蛋陽子

進攻方面有排改

仲爽過簽迪加

😤😤😤

呢個花名有些少弱智

飢渴式銷售

Welcome baka
The longest medical in history
#bakasigns

Fb留言

Who's next

睇youtube J片 佢同Yaya 真係好似
但反應好似仲快

Baka

終於射得出喇

叫笨蛋陽子巴打改名

玩social media黎講> pogba

膠層成功令一眾車迷由屌鬼到迷高

其實睇返轉會窗1/7開始真係一星期簽一個
但係就硬係覺得簽人好慢

傳波練下先
不過HAWKS PO個條first touching片已經屌打matic

睇見都好期待

因為其他隊今年好爽手
你睇愛字頭同米蘭

終於有得射啦 係咪同富咸閉門拍片

kante應該唔會再做毒撚啦掛

終於官宣

射得出了

係賣得多人先搞到大家緊張姐

kante內心既毒係唔會改變

買Krychowiak都ok喎
psg想賣

笨蛋陽子正式登陸

屌你老母 我等左咁耐果條2h世紀宣傳片呢??

我轟真係賤，搞到oce 冇得J 欣宜

毒氣傳埋比Baka
毒氣雙子中場

好似肥左

Chelsea's behind closed doors starting XI to face Fulham #cfc
Caballero, Cahill, Luiz, Azpi,Alonso, Kante, Cesc, Moses, Willian,Pedro,Michy

支持oce下星期六再黎預告直播

屌咪又係343

咪就系艾豬個STORY囉= =

套片肯定係同富咸踢換人 舉牌換人 baka慢慢行出黎

其他唔講
防守一定好過馬迪條撚屌

batshuagent

424

下個到我

巴卡大電影呢

T.Bakayoko14‏已認證帳戶 @TimoeB08 47秒47 秒前
更多
🔥🔥🔥🔵🔵🔵 #BakasBlue @ChelseaFC Thanks To my Agent @mbatshuayi翻譯自英文

ayi

塊面圓到

呢排係咪冇操

He signed for Monaco the following summer and made almost 100 appearances for the principality side during his three seasons there, scoring five goals.

睇佢ig黎倫敦之前幾日有係法國操過下

呢pair Twitter大使好撚正

Twitter 大使

終於有條黑色大肉腸塞住條中路

應該係true blur

買前鋒呀屌你老母

一條大一條細

懷疑佢真係幫車迷出返lkk啖氣
又係twitter follow左獌 tag自己係曼市
又串pogba話自己係agent

who's next?

Bakyokohama

要射了

吓 咩next 呀 買齊人啦

黑人嚟講好靚仔好型棍

唔係true blue 好難會黎車

食屎啦

又係喎 下季打撚柒班獌狗出番啖氣

霸氣
最重要挫一挫49000既銳氣

馬迪say完hi就走人

夏登終於簽到
14都唔差 就印佢啦

如果馬迪冇離心 留底做後備都唔錯嘅

21↓ 14↑

轟基石

霸氣 成件衫扯爆

接班

一入一出

身型靚過迪加幾多

我終於入車

唔好賣去獌

無啦啦淨係post同馬迪既相係咪有咩意思

對富咸場波有冇link?

唔係閉門咩

又撚我轟

無得睇？

我都驚

應該係
上季都有場閉門冇得睇
仲好記得係blackman打龍

比分網都揾唔到場波

Chelsea starting XI today: Caballero; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Fabregas, Kante, Alonso; Willian, Batshuayi, Pedro.

343

chelsea tv都唔播

呢啲就信到十足十

一個著車仔訓練衫，
一個著私伙灰t，
有冇暗示？

對阿個場播

睇緊U19 Final 好多我轟青訓
10號仔Mount好靚仔

幾時有前鋒翼衛

Baka流既血原來係藍色
仲屌佢撚鳩我地話佢係仆街仔

獌又話hijack埋baka
快d啦

閉門意思一定係包埋唔會播

一個星期簽一件
開始期待下星期六

佢地話我地買左個廢版pogba

油王賣盤

Cahill captain no doubt

pogba=廢版kante

佢係咪想撚馬迪

平一半又歐聯best xi

有得射啦

原陣開季

Baka真係靚簽嚟
解決到matic個問題 同法比防守不足
希望可以進步得勁啲追到pogba

車twitter 文字直播中

獌狗入邊多on9-.-
成個狗竇post過濾左了

前鋒呢？

左閘簽馬體會個F唔知咩Luis好似幾好

Number 14?

希望貴少少放到馬迪入到多個中場
最好係幫到進攻方面既

Yes

個個都training 佢就掛晒牌等走

下星期會官宣邊個呢

Baka撚埋妹迪

終於射得出

Goal!

入個正前加埋翼衛就perfect 晒

好仆街

1:0 willian
Ayi assist

冇古圖 基甸 武神打

找得數 聽日就飛去倫敦奶爆閪女人個閪

Goal 安again

2:0 willian again
Ayi assist again

一星期一簽
如果下星期簽meyang
大家收唔收貨

Baka撚狗能力仲高話阿衣

我想係belotti

he ho chi stay

話唔定matic 會留低

2個簽哂啦

同ac交換目標belotti就最好啦

只有佢先可以令我忘記到簽唔返LKK嘅痛

Baka真係ig撚狗王

2-1

唔會啦
連pre season都冇份仲點會留

一係Morata

2-1 azp og

conte同baka講咩文

Tiemoue Bakayoko: ‘I am very happy to be here and to join this great team. I have grown up watching Chelsea. Signing was the natural thing for me because it is a club I loved very much in my childhood.' 🔵

我安爆seed啦
Ayi + gold batch = champions

Who needs hazard lkk sandro when u have them

azp躝

撚馬迪好撚癲

true blue

baka: 喂喂,臨走前影番張相ok?

佢係咪著車路士睡衣訓覺

黎啦黎啦
下星期到前鋒

唔撚要奧巴美揚啊屌！

[歡迎撚狗王baka]車迷仲存簽到前鋒屌爆西女人討論區

已經係冇晒選擇下之中最好
比洛堤一季好波有風險兼且應該貴過auba
Morata我相信你出夠一億都唔會賣

車迷仲存簽到？

打錯

就算你想要都未必有

j到眼殘又手震

黑羊好撚樣衰，Belotti come plz

咁而家Baka個傷係點?

1001